有冇人搵工試過Don nelson？

呢間Agent伏唔伏？
佢已經推咗我一個月offer，個人覺得伏伏地